到底紅定白？

到底circle k logo個底色係紅定白？
紅色
白色

紅白色